曼城高空波有冇試過頂贏過

利物浦，英超冠軍

鏝

哥狗

蓋清燈到阿古路頭槌入波

唔買麥龜 抵死

牙路太矮

成隊小矮人